容海恩話佢好過李梓敬喎...(881晴朗 @20200318)

咁咪退黨囉, 咪自己參選囉!! 正!!

btw.. 佢D 對答真係好搞笑好頂癮.. O 晒咀

好撚好笑

抽何妖水

應該拉攏容海恩 去爆鳩保皇狗大鑊

支持容ee好似打飯民咁打柒個西門子💪💪

難啲 狗始終忠心

垃圾片

其實兩舊屎唔洗爭邊個香d

咁又未必，一齊報名決勝負囉

容海恩大智慧嚟，
一屆生2隻豬仔，又可以攞產假，
母豬生仔大法，生夠1打，就多左12票，

你哋識條鐵咩，人哋已經為20～30年後鋪路

容海恩 個老公黃架喎

咁計個個仔女耕田夠佢永續漁農界，老豆不愧係政治智庫出身

佢以為自己好把之閉
慳d 啦
想出位同李慧琼爭2047 特首之位

當時係西門子既話
可能同deadbody 一齊企埋一邊

兩舊屎一齊參選,平分佢地嗰咋票, 係好事

黃就未必，話佢無奶得咁盡就可以，佢好似都係被人踢出政府先多啲嘢講

孽瘤捧佢上位之前有冇幫佢做過IQ test?
唔知孽瘤係咪後悔緊...

勇武

狗殺到埋身會反咬主人

吊，有冇咁On鳩真係以為係業瘤搵佢呀
共產黨要邊個咪邊個囉

係共產黨呀，On撚柒鳩

狗咬狗骨，少數派死撚曬去啦！

撐容ee ，獨立參選！

出黎𠝹票既點都撐佢地 搞到9月越亂越好

應該唔退黨
最後一刻先自己報名
夾孽瘤自己踢佢岀黨再岀來扮慘

陳婉嫻：事業女性
容海恩：事業女性 + 嫁得出

葉劉淑儀：嫁得出
容海恩：嫁得出 + 家人祝福

蔣麗芸：家人祝福
容海恩：家人祝福 + 丈夫老實

林鄭月娥：丈夫老實
容海恩：丈夫老實 + 五官端正

葛佩帆：五官端正
容海恩：五官端正 + 真實學歷

支聯辦幫佢選架

中出機器

保皇狗自相殘殺
我最開心
最緊要唔好投比佢 由得佢哋自己𠝹票

容海恩係電競女？用真名打機十個趣

容姨，好心退黨參選啦。

五十步笑百步

(打漏左)
容姨話晒大律師，點會輸比個新仔KOL?

支持佢繼續選

老實講，容姨都有得笑下
但閪門梓敬好黑人憎

唔試過點知唔得Wo

agger
容姨人脈/經驗點都好好多

互片呀哈哈哈哈

btw,西門明顯去完支那辦上契

人生贏家

冇得輸

上契儀式係點架

好想俾佢打我

支持容姨姨參選

邊度有重溫
一定好撚好笑

屌，真係諾域治對屈福特，爭乜撚，一齊降班啦

污點證人

西門 VS 豬西 = 一撚樣

葛佩帆：五官端正

棋靈王d fd?

退黨參選

中共即刻搵人搞佢都似

自己參選

會唔會同佢姑仔同盟?

袁彌昌政治智慧不容忽視

鬼打鬼

支持佢出選新東/港島 追擊姐姐

睇下佢姑仔咩人 建制派懷疑佢唔出奇
雖然恩恩豬咩方面好過條乸型薯乜

靚女點都有d 加分ge
好似當年英祿做秦國丞相咁
無能但係行出來個樣見得人 起碼賺左同情分先

算比較中立啦 以前群得孽瘤 黃得去邊

容嬤嬤

比盡開明建制

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

破撚曬紀錄1屆生兩個
無撚做過野
支持者都唔撐啦
同老公一齊做中間超人啦

得罪講句，佢又真係好過西門梓敬wor

葛女士以前又唔差
可惜相由來 舐共舐變豬閪

容海恩完全唔算靚女啦 又老又殘
親共派嚟講 上年區選落敗嘅俞卓君算係靚女
橫掂都係區選落敗者
點解中聯辦唔捧俞卓君要捧形象差、離地、三姓家奴、唔熟新東嘅西門梓敬？

咪係，係黃既話就唔會嫁容海恩啦

俞卓君
容海恩
西門梓

推啲靚女出去做咩 等陣有個有錢佬包起左嫁埋走咪浪費哂啲資源
要推就推之前嗰條p到唔同哂樣既肥婆 一定冇人要 會以事業為重

想睇界票

乜咁撚似YUMIKO..

葛珮帆五官端正? 食開屎?

中聯辦一出聲就收皮
根本唔會比佢地自己傾

唔撚係啊ching

點樣嫁唔出
會唔會係生性淫蕩